點解咁穩定每日50個？ d菌識量子通訊 感染夠50個就停？

係病毒，唔係菌，病毒本身可能已經係量子生物

等我進入量子領域同佢哋指揮官溝通吓先

只係未發病
應該咁講,可能我地大家中咗武漢肺炎,但係未發病

驗唔切呀大佬
多左仲驚
姐係postive rate高左

再加上,可能有啲自私撚有任何病徵,但係冇申報

限聚令社運停擺
再推健康碼

有一屆邵逸夫獎係研究病毒點解知道自己「叠馬」

病毒智能化
難怪6點後就會勁啲 6點前廢到唔識傳染人
專門感染出夜街既香港人